［懷念牙泥］愛回家今晚有牙膝同iris

見到牙膝同iris就諗起牙泥

係

唉

牙膝邊撚個牙？

永遠懷念

有冇Ching一路睇愛回家一路咸

死

吊